立會擬押後21號審議明日大嶼研究

「明日大嶼」中部水域人工島研究撥款，原定在本周五(6月21日)，提交到立法會財委會審議，為避開近期政治風波，政府將撥款調至議程最後一項，意味有機會立法會暑假休會前難以通過。

立法會工務小組上月25日(周六)在20 票贊成、16 票反對下，通過「明日大嶼」中部水域人工島5.5 億元的研究撥款申請，並提交財委會審議，按照財委會近期議程，原本將於周五審議，並屬於首項議題。

不過，由於近期社會政治氣氛高漲，為免有爭議的明日大嶼方案會再引起更多紛爭，政府將撥款議程調動，並將中部水域人工島研究撥款調至周五議程的第21項，亦即是最後一項。

據估計，若果政府之後不再改動議程，撥款議案有機會沒法趕及今個立法會期內通過，須在暑假過後、立法會復會後才能夠作審議。

21號似乎冇合理而夠大嘅目標，20號未必適合成為死線，我希望各位同路要諗諗佢

唔好縮呀你 唔係好打得西口西面既咩

擬

擬你老母

放咗去最尾，即係好大可能傾唔切，要落下次

我睇晒成篇文，政府放個item落最尾唔係擬

要諗定嗰日真係咁嘅話係咪最適合行動，有冇alternative

補返議程正本

明日大嶼，即係中部水域研究放咗去最尾，有機會傾唔切，大家留意返

如果林鄭收檔個計劃係咪都會收皮

我有咩講得唔啱就入嚟屌醒我，我唔想大家行動但唔中要害！

似乎個project唔係跟人

國歌法呢？

3/7

呢個重要呀 個個連登仔都會中招

究竟美國既香港人權法宜家點? 要靠佢呀

我都想知幾時傾